怕羞女求教攞contact

話說小女子我係交友app遇到幾好傾嘅人，
有啲想問佢拎tg/ig添
不過係電話真係好難開口==”，
打字就冇咁尷尬—如果人地唔肯比仲可以扮下野打下哈哈就算！！
求求各位強大嘅巴打同絲打幫我諗下計，
睇下點樣可以問佢contact呀~thankss

俾條link 佢

肥婆？

玩得交友app
竟然拎whatsapp